床褥有冇咩牌子推介？

阿姐牌好似好耐歷史 而姣蛇牌就好似幾賣得 有冇師兄有另一啲好野介紹？筆直2k

單身狗六尺床

2k買6尺 去大陸執啦

十幾廿年先買一次既野，除左sales 有幾多人記到牌子

哈哈 3呎呀 sor 我打左長度